點睇淘寶一套防暴警察裝備先幾舊水

全副gear齊哂
香港會唔會變到好危險

幫你推

送去垃圾會

呢個仲可以寫你想寫嘅野上去
但千其唔好寫D會令你俾人拉嘅野(e.g.我愛習大大)

淘寶最怕是被人當罪證
你去到口罩 都可以話有潛在工作需要
買家來用

成員防護裝備
警犬攞來捉暴動 又只要你有record去過現場 就好麻煩

最好現金無record

呢D有冇得擋

現場咁空曠，ｄ味實好快散啦